阳光队长期以来一直享有创新失败者的名声。 季后赛是一场两振出局的比赛，以及来自MLB季后赛的其他观察|Travis Sawchik | 2020年10月9日|FiveThirtyEight 
 报告写道:“简单地说，那些曾经充满斗志、挑战现状、处于劣势的初创公司，已经变成了我们上次看到的石油大亨和铁路大亨时代的那种垄断企业。” 众议院议员呼吁加大对大型科技公司的反垄断打击力度 
 她写道，中国，这个好斗的弱者，必须奋起对抗一个在技术上领先的、决心压制弱国的成熟对手。 Netflix邀请《权力的游戏》团队改编中国最畅销的科幻小说。 然后是争议，格雷迪·麦格雷戈，2020年10月3日，财富 
 根据我们的预测，他仍然有很大机会获胜，但他是不被看好的人。 第一场总统辩论会撼动竞选格局吗? |Sarah Frostenson (sarah.frostenson@abc.com) | 2020年9月29日|FiveThirtyEight 
 不过，无论谁赢得大选，这位提名人在对阵科宁时都将处于劣势。 关于今天阿拉巴马州、缅因州和德克萨斯州的选举你需要知道什么|杰弗里·斯凯利(geoffrey.skelley@abc.com) | 2020年7月14日|FiveThirtyEight 
 以前我是弱者，慢慢成长，所以人们都支持我。 讨厌时尚的热门设计师:VK Nagrani用自己的方式成功|Tom Teodorczuk | 2014年12月1日|DAILY BEAST 
 媒体试图在我心中激起的恐惧，有很多都是对受压迫的弱者发起抨击的恐惧。 The Gamers, Gates and Disco Demolition: Roots Of反动愤怒|Arthur Chu | 2014年10月16日|DAILY BEAST 
 在该州的大部分地区，韦兰可能看起来不被看好，但他在一个领域有很大的优势:印第安人地区。 南达科塔州奇怪的四人选举(即参议院选举)|本·雅各布斯| 2014年10月15日|每日野兽 
 我一直觉得自己是弱者，所以这对我来说是件大事。 迈克尔·b·乔丹:在《神奇四侠》中扮演黑人超级英雄是一个“巨大的责任”凯文·法伦| 2014年9月28日 
 杰克·哈奇(Jack Hatch)是被权威人士一笔笔划的失败者。 2016年黑马马丁·奥马利推动爱荷华州民主党(和他自己)|本·雅各布斯| 2014年9月22日|每日野兽 
 哦，这是一个栗子，意思只是说弱者如果不能杀出一条血路，最好还是待在下面。 《印第安纳州纪事报》梅雷迪思·尼克尔森 
 我们美国人对弱者的体谅有一个显著的文化前提。 社会学导论|罗伯特·e·帕克 
 就像共产主义一样，它需要想象一场阶级战争，并觉得自己拥有一个由弱者掌控的严密的既得利益垄断。 《太阳之西》埃德加·潘伯恩 
 于是他站了起来，踩灭了他所生的那堆还在冒烟的余烬，吹口哨为“弱者”呼救。 上帝之书|丹西班牙 
 然后弱者舔了舔自己的猪排，上帝叹了口气，他们一起离开了那个地方，为自己的到来感到非常悲伤。 上帝之书|丹西班牙